Dit was bij uitstek het geval met onze vriend Carl.
Mijn vrouw had genomen eerder een fancy voor hem, niet in eerste instantie erotisch, maar het observeren van dat na haar had hem op een vertrouwde manier verteld dat hij erg eerbiedig voor haar begon te worden en op een bepaalde manier die zij, met het instinct van een vrouw, zag ooit ontstond uit amoureuze bewondering.
Haar oog naar beneden glijdend zij ontdekte het effect dat in zijn broek werd geproduceerd wanneer ze vriendelijk was burgerlijk voor hem.
Ze verhoogde haar vertrouwde gesprek, wat blijkbaar alle angst weggenomen die hij had kunnen hebben, en ze zou snel kunnen zien aan de toegenomen uitpuilende uit zijn broek, niet alleen dat hij meer groeide onzedelijk over haar, maar dat hij kennelijk zeer goed was ingericht.
Leren dat hij de zoon was van een rijke vader, alleen goed opgeleid nu geplaatst in de positie van een dienaar, om te weten, door te gehoorzamen, hoe te bevelen, en ook om de ervaring op te doen die groot en goed gefrequenteerde hotels alleen zouden kunnen leren hoe hij het beste zijn eigen gang kan gaan hotel hierna.
